英首相約翰遜對香港嚴峻局勢感憂慮 促維護言論及集會自由

( AP圖)

英國下議院短暫復會，英國首相約翰遜在國會發言時表示，對香港目前嚴峻局勢感到憂慮，強調必須維護香港的言論及集會自由。他說，相信整個下議院亦與他的看法一樣，英國堅決維護香港在「一國兩制」下所保障的生活方式，他又對七國集團就香港議題的立場，給予堅定支持。

約翰遜又感謝七國集團峰會早前發表聲明時亦提及香港局勢。另外，外相藍韜文發言指，留意到香港部份示威演變成暴力，指警方對示威者使用武力的問題，有需要展開可以得到港人信任的獨立調查。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1583425/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E7%B4%84%E7%BF%B0%E9%81%9C%E5%B0%8D%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%9A%B4%E5%B3%BB%E5%B1%80%E5%8B%A2%E6%84%9F%E6%86%82%E6%85%AE-%E4%BF%83%E7%B6%AD%E8%AD%B7%E8%A8%80%E8%AB%96%E5%8F%8A%E9%9B%86%E6%9C%83%E8%87%AA%E7%94%B1

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔好得個講字啦，英係協約國，你地出手比美國出手更加名正言順呀

佢布撚用啦.英國民眾好撚多人反佢

岩岩比自己黨友背刺完
佢要硬搞都搞左脫歐先

英國e家根本就係共產黨既一隻狗
連華為佢到今日都未禁你就知佢咩料啦

要睇佢5G infra態度先知，尋日好fd今日可以反面，所以國家係用「她」唔係用「他」去做代名詞

唔係因為你地冇撚用 香港唔會搞成咁啦 屌你老母

英國冇乜用

trump + bojo